北韓>大陸>香港>台灣>美國

走難關係鏈

North korea> hong kong
PRC> Hong Kong
TW> Hong Kong
US> Hong Kong
UK> Hong Kong
EU>Hong Kong
我地唔需要離開